蘋果記者被黑警箍頸休克送院

【00:00】本報一名女攝記者在花園街與山東街交界現場拍攝期間，被警員武力制服強行箍頸約20秒，一度出現休克，需要召救護車，用頸箍送廣華醫院治理。

啲狗食曬毒品

20秒已經休息，之前咁多人被箍被壓咪

休克

推

港共咁鍾意比美國制裁
一於Twitter推到美國開港共波
大家一於承港共所願

push

P

Push

錢又少

除左嬲可以做咩 就係對外宣布，唔理有冇用做左先算

20好撚長架啦，你普通呼吸量再閉氣，
再諗下個20秒身體本能消耗大量血氧爆seed，
唔暈就假啦

幾耐唔重要 睇有冇斷

快啲推上Twitter啦
搵外國議員
同大粒國際記者

你睇返條片痴撚線
佢哋仲要無啦啦放胡椒噴霧

箍足5分鐘嘅話唔斷頸都斷氣喎

要睇壓唔壓中動脈
不過真係好大鑊，黑警係用殺人嘅方法控制人群

真係用肉同血 去鋪砌場面 令世界知道 香港 就係中国玩爛咗

斷關係法 撤資
等香港一国一制
同中国成個地方 攬炒

黑警+狗官+太監=曱甴集團

如果係真，唔怪得鄧炳強咁大反應，內用變外銷？

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

tui

20秒可以死人

早兩日先有個外藉人仕就係咁俾狗殺咗

又非法武力

冰毒狗

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

記者體能消耗大

仲要女仔條頸係比較幼

有篇報道話黑警恐怖過isis

twitter
國際記者組織

唔好有事

屌你老母死黑警

同場加映：
女權撚死撚咗去邊？

Yes!
攬炒唔係口號
Twitter!

攻擊記者！！！

咁細個中左d後遺症可能冇咁快出現，咁就一世

推出到你班仆街冚家剷！！

覆錯post

你老母好撚煩呀

箍得中左右頸動脈 10 秒左右就暈

屌

Post夠未

休克缺氧係會影響腦部
可以告警察謀殺

831..

你出左個重點
我地連經濟上支援佢地/佢地屋企人 都未做到

High撚哂冰出黎

最黑暗嘅母親節dllm

20秒閉氣,紅血球會有殘留氧氣供應,所以呢20秒腦部都keep住有氧

但箍項20秒係令到個腦即時無血到,所以無氧20秒,情況同閉氣唔同

之後個德國記者驚到走返德國

無論最後記者有無事 箍頸嗰條仆街都一定無事
祝 大步檻過

冇撚啦啦衝埋黎跪/箍頸，真係十秒就暈啦

真係好想試下殺人？
反正無後果

黑狗又食冰殺人

之前港台有個主持咪引用咗個外國記者咁講
跟住通訊局警告港台話佢哋亂咁up
聽日立法會會傾港台個管治問題
呢單係納入埋討論範圍
麻煩各位好嬲之餘都寫封email撐港台

[支持Rthk] 立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！

有冇片？
記者一定要無事

鎖啱位5秒都夠你訓低

未打完post左
頸都亂咁箍係咪痴線

唉

A

好嬲好嬲

黑警已經癲咗！

唔係要大家灰 係其實大家仲有好多野可以做
泛民有肥佬黎 點解本土唔可以有? 宜家無 咪我地做個個金主囉
好on9但真係你與其嬲嬲唔知可以做咩 不如努力搵錢
你將一個唔合理既目標 set係短期 咁緊係無力啦
問題係個目標 本身係長期目標黎 10年 20年 50年都唔出奇
但他朝有手足要幫/有孫文 記得課金

而家已經直接當街老謀

之前send 過email讚過港台 ok唔ok?

香港真係有希望？

啱啱獨媒po
條頸

//11.may.2020. 0100 西洋菜南街，救護員於警方防線內接出一名傷者，傷者身穿反光背心，未知是屬於義務急救員或記者。

記者KWAN//

移位即時死或下半身不遂

W

呢次係直接俾資訊科技及廣播事務委員會
可以copy返嗰封email改少少嘢又或者寫封新
其實唔使寫得太長
簡單啲講聲點解香港人撐港台已經可以

呢幾日黑警多咗直接叉頸意圖謀殺

屌 痴撚線..

痴撚線

咀黑晒咁

S

有冇搞錯

問下emma watson

條頸

好恐怖呀
推呀屌

食哂23kg 究極販冰兵

唔係麻？？？詠希嗎？

全民抗爭，上一代被回歸冇抗爭
今日我地唔做野，下一代會怨我地

twitter 國際線

哇 黑警殺人

係咪頸骨...

up

推呀

pish

依家點

一定要好返

唉 屌你老母

似斷咗....

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

人地記者係為左唔成為新聞主角而努力
香港記得係被迫成為新聞主角

好嬲

Tui

cls

推呀
唔可以血白流

d 狗索左毒品興奮得制

0

ho angry ho angry

一定要平安大吉
蘋果日報更要告黑警

希望記者冇事

睇親啲新聞都專打女人小朋友
心理變態

吸撚晒毒準備殺人

諗返起前警犬阿頭話對記者朋友最好
真係呢

有冇人有女記者同上面個男仔既最新情況

唔民事索償隻黑狗其實佢下次又係咁

3百幾人正皮，我都正返個啦

應該有大鑊

先前有位立法會議員屈示威者take左野出黎示威
而家300公斤海洛英 黑驚都索唔少先出黎打人

死黑記

黑警自膠

之前有個南亞人死埋

dllm真係cls

立即做國際文宣

831

召喚女權, metoo, 要煲大佢

班狗想殺記者

班頸 箍頸 班狗想殺盡每一個在場既人

食撚咗冰就咪出嚟殺人啦屌畜牲

下 呢個真係女黎？？ 比人打到咁 癡撚級 打記者

721 831 101 1111

Cls

最撚仆街就係壓頸後上左索帶仲繼續加壓
3-4隻狗控制一個人 點會唔撚搞死人
屌你老母死黑警

Twitter 要tag翻啲外國駐港記者

打議員 打記者

推一推先

打記者打到仆街 咩世界？？

佢隻眼點黑 佢自己仆親？ 佢記者黎喎

根本冇人制裁到班仆街

似係

人地戰地記者
仲可以同反對派一齊生活有講有笑
至少佢地知咩叫新聞自由

只有極權地方知道唔見得光
先會打壓新閒自由

死黑警

仆街黑狗

殺記者

可惜美國開始唔想制裁同追究大陸

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

班狗真係完全控制唔到情緒，下下全力打，壓 仲要對頭頸

肯撚定係因為最近咁多散仔比人篤灰
剩返嘅又知道依種情況有政治成份一定唔會比人怪罪
搞到佢地個個越打越勇去發洩

咩情況

why do they think they are Steve job

只要同政治有關, 全部推去投訴課 結論百份百係無法証明屬實, 權力越來越大 情緒越崩緊 越打越興起

被人踢爆販毒就打記者

咪有個南亞人比黑警壓死左

黑警吸毒強姦殺人犯

如果死左有咩回響?
唔係黑心 係香港感覺好似冇咩反應

有冇佢消息

一日鬼佬覺得賺到錢
都唔會理

狗：假新聞 係暴徒自己暈低